翻大埔既手足小心

20:23 搭旺角紅van翻大埔個陣 大埔山路有狗車
應該係想截車
各位手足小心！！！
因為落雨架車又行緊影得好柒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九肚山舊路?

上晝11點行過已有，剛剛再駛過仲有，不過呢埋哂上車

共3個點 2出1入

入大埔方向就3」四條柱，出九龍方向松仔園同赤坭坪

睇tg 話係係暴大四條柱附近

哇屌